毒撚扮工秒回

970x

秒

1

不了

飲完？

1234

2

建議唔好bin

你捨得我咩🥺

lm

4444

係

lm睇傻仔

唔捨得

仔啊

嗨

邊個係傻仔

佢小頹

收皮啦

我估係你

我估係樓豬

唔好亂講

屌

唔好瞓啦

我想瞓覺

得你係

你屌唔到呀

咁我呢

Ok bye

早抖

我認真

Ok nite

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

無人阻到我

Night night

此傻不同彼傻

好啦咁🥺

好文采

嘔

已瞓

非9up

聽日整嘢食

飲士多啤梨奶

同你講咩

夢遊打字？

多謝

0失敗

菠蘿腸仔？

啊喲

識飲

我呀媽係男人

除左你

佢瞓咗啦

我又飲

Wow so sweet😍

嗚嗚

連鼠q咗

你係邊個

做咩一醒就見到今日全城搶購

猜猜我是誰

屌成隻樓豬咁

香港地係咁

邊撚到似

我兩個close frd 吹水group嘅名
一個叫毒撚真恐怖
一個叫毒撚超恐怖

Hey yo

What’s up dude

笑死

Miss u

Miss u2

你 最近還好嗎

笑乜

同老母share

又冇我份

Me?

牙媽

牙母

尚愛看少女漫畫嗎

不

牙爹

睇咩

Av

伯母你好

嘻

乖

好容易會睇錯

ssni 295

叻

你介紹嘅不了

Hi sis

一個四個人一個七個人睇人數唔會分錯

三上

威

琴日有個好消息都叫好啲

Hey hey sis

我愛

U... ugh I fking miss u

想整麵包

Ok

食緊女

咩消息

nice

建議你拎住張相問下人

好

屌你老母

條女叫藍莓

我無時間與你嬉戲柔情玩專一

咁唔好嬉戲柔情玩專一

屌那星

本身我都已經停止恥笑點解逼我

Lastgame

比老母激撚死

威到

其實幾q隻鼠

End game

Y

比人呃買撚埋d垃圾罩
250蚊盒
無又唔撚出聲
比佢激撚死

係 只係間中會食返自己啲屎

俾你個豬嘴佢囉

我食屎狗嚟

佢識條柒戴
叫我唔好搞事就有

你唔係有罩咩

你係食屎鼠

佢唔撚問唔撚出聲
買撚完同我講

認錯人

ok

下次唔好

唉

關於佢嘅好消息

咁咪好

u miss me or not

So damn great

唔靠你呢啲廢青

好啦仲有半個鐘就到6號啦

就黎人都癲
岩岩罵撚左佢

今日又幾樂觀喎

因為琴日發生咗好嘅嘢

唔好嬲
當買個教訓

missu ching

真好

冇ac

cheers

掛住以前同佢夜晚喺度睇Netflix 跟住佢瞓係我大脾度

最重要係關於佢嘅好事

Sweet到

我無大髀

今晚你可以瞓個靚教

想飛個髮

錫返

好呀

搞唔掂

我都係

但係仲係要等

但係都應該瞓唔着 起碼三四點啦

一般

好過冇嘅

慢慢開始煲

咁點先叫sweet

佢有無搶廁紙

我寧願佢買廁紙
都有用d

無得見但隔著電話一齊開同一套戲

Ok sweet

Sweet

痴線嚇死kleenex d紙巾勁靚

以前上堂一日可以睇六集

都係

係咪熊仔？

精神

藍田都有人中左肺炎，住藍田既我今日仲要去左個到附近買文具，係咪講得88啦？

我都88得啦仆街
原來我住個邊都有人家居隔離

冇事嘅

來生有緣再圍爐，睇嚟捱唔到去retake了

係掛
但原來紙巾都可以咁靚！

你都小心啲

下世見

平常心

我都住德田啦屌

難怪我屙咗咁耐

88

唔緊要
反正係依個香港死係解脫黎

仲要鬥長命

睇唔到有咩希望

算啦擔心冇用

嘻你老尾

Are u ok today

咁勁

琴日有好消息開心

How fking adorable she is

你又啱。。。

問心真係睇唔到
我唔係cctai班傻鳩
係到洗自己腦話好樂觀

Omggggggg

咁好

我知我乖

係關於三月個ex

手足 唔割

無割
只不過佢地接受唔到負面情緒

I know I know

吓，咁係咩好消息

好想撚狗呀

我覺得都係會分錯

怨婦

有用佢個ac?

Hi

我對cctai班撚屌係好鄙視

唉 明白

做緊咩

精神！

死啦 咁樣你又重回希望

我睇到啲乜

上緊連登

其實有乜所謂

交比你跟進

典解

仆街啦又食杯麵

Fatfat

佢覺得付出唔夠多
講完

我自己都搞唔掂啦

我想食

有個同路人傾訴互相支持會好啲

上完未

未 佢仲要覆我

瞓醒乜都冇得食

講緊乜

你唔諗下你幾點瞓幾點醒

食

香港

幾點真心問

我就嚟唔掂

餵我

下？

唔比

仲搞唔掂？

冇事了

喂你

On9- -

你問佢

餵

聽日翻11 睇怕今晚又失眠

懶

你幾點訓幾點醒

自然醒聽日

返11晏啲瞓都冇所謂啦

唔知可以點

繼續求原諒

翻11總會12點先翻到

都係反正依家冇乜人幫襯

仲上緊

好無助咁

唔係為左覆你sor

我前日12-11 攰死

係咪咩方法都試曬

返咩啊

明白

依家早收 聽日11-9

餐飲

我現在好L驚

餐飲好辛苦的

咩apps

政府網站黎

有無人未瞓

我

Now 秒

失望

手足要人 冇計

樓主hello

今日個心點

ok 原諒你

幾時都話你最識體諒人

你根本就唔認得我心咩心阿！

睇緊國難先生手記

阿痛

唔係個小心臟唔舒服咩

mermer

牙冬

大大

好好笑

越睇越嬲 唔係咩

你認錯人啦
嬲得濟要走了 早抖

依家唔算啦

呢度

下
建議留低 等我重新了解

要小心 日日對住咁多唔同嘅人

李政閪

冰冰

笑返咪好

牙你老？

從來無幫襯過佢
好彩無交家書
屌但家長嘅錢

阿讀

咁冬子

李正西！

冬冰冰

仲講到自己好正義

佢拎埋黎出書
鳩撚到震

返嚟未

我比d溫暖你

我呢
同另一半面臨分開邊緣
一個星期冇搵大家
但冇特別唔開心到要生要死咁
係有啲空虛
唔知仲愛唔愛佢
你覺得呢

本身一齊咗幾耐啊
因咩事嘈到咁

有啲心酸
可能仲愛嘅，但未必再行到落去

呵暖我啲腳趾

好撚on9
出哂字跡

仲係咁死撐

仲要d錢落自己袋

原來聽日就四年
我覺得佢可能唔係我想對一世既人
始終係第一次拍拖
覺得未清楚自己想要咩人

可能係身邊冇左個人唔慣
仲愛唔愛呢點你真係要諗清楚

你呢一刻冇事唔代表下一刻都冇事嘅
畢竟都一齊咗一段日子

其實佢對我好 但真係好唔夾
佢好多時講啲嘢話去邊玩都係得把口
最後冇去到就會話係我懶唔計劃所以先去唔到

但諗到聽日原來已經四年
又有啲眼濕濕
唔係好知自己想點
我唔想因為習慣依賴而唔分開
但又唔捨得

戴口罩架啦 起碼少左同客講嘢

咁諗多陣
過耐左可能知自己想要咩

上一秒咁歡樂下秒講啲咁沉重既野sorry
但想早啲做個打算
今年就畢業 青春有限阿
等人老珠黃先分開就冇人要了

如果知佢唔係對一世嘅。。。唔好嘥自己時間好啲。。。
四年喎

屌你今年畢業都係20頭姐
大把機會啦
更何況女仔好多都好易有人approach

抹枱做清潔都要注意安全啊

如果同個ex識左6年 依家仲有得見 好似未緣盡 係咪應該主動啲

都唔係第一次鬧分開
佢而家block我wts 又唔俾我follow ig

其實係我衰既
前排屋企人去旅行佢上黎住左兩日
但因為屋企仲有個妹 我驚唔方便就叫佢返屋企先
之後佢就嬲咗我

咁你對佢仲有feel嘅話咪試下
好過唔試到最後後悔啦

咁你又冇做錯嘅
咁你都要顧及你個妹感受

咁就嬲？

agger

樓主個心

即係我覺得嬲都算啦
咁人係有情緒我都明
但block wts又un fd ig仲唔比fol就真係有少少over

我傀儡嚟

我其實好膚淺 好鍾意靚仔
如果今次真係分左手
我諗下次自己眼角一定好撚高
但最慘係自己都唔係咩新鮮蘿蔔皮
仲要學人睇樣一定好難再有下一段感情

咁你而家呢個應該都幾靚仔

唔洗咁掛

咁快諗定

要啦

睇嚟有定心理準備

其實少複雜 我語氣都唔好
我話
你都照顧唔到我地啲咩 不如返去睇住屋企人先
遲啲再搵你
佢就嬲話我唔愛佢 唔想見到佢 咁

唉 覺得佢一直對我都無feel 身邊又多女

咁算啦你

做咩咁話人喎

咁你呢個語氣又真係有啲睇小佢嘅feel嘅
可能佢都係想上嚟陪你姐

事實

做我傀儡

咁你指嘅未緣盡係單方面？

做我女朋友

我原諒你啦

Yes master

一般啦樣就真係 唔靚仔的
佢真係可以好錫我
但罵交都可以罵得好勁
姐係我打佢一下佢會打返我之類咁
唔會讓女朋友

小氣 冇得原諒

今晚咁饑渴？

法國你係要爭

前度現在排第尾

可能係啦一直都會出現喺我嘅世界

咁原諒我得唔得

咁應該係自尊感高

咁好唱口 教我下溝女啦不如

我大方之鬼

大男人？？

得

想走咩路線？

你點識的

叻喎

佢係想上黎陪我
但啲家務我做晒 飯又我買 佢就就咁坐係度
叫唔郁 就心諗不如你都係返去啦
我自己都可以睇住個妹守住屋企

咪又係冇女

唔係靚仔囉 知就唔洗A0😭

知咩事
8

做咩啫

擺明搵食

女姐 我都冇

明知我冇競爭力

大家好

我走暖男路線
利申a0

唯有搞基

咁我都收皮先

原來士多啤梨奶>>>>藍莓奶

你好

但我唔好呢未

唔巧離開我

返嚟

所以咪炆結果係佢走左 大家一齊嬲
佢就block晒我啲通訊之類咁

笑左

我想叫春

咁如果你哄下佢做可能個結局又唔同

你咁Sweet得唔得架

最中意聽跛妹叫春

中同黎架

男的也好

Sweet...後悔中學冇拍拖講真...

叫啊

氹到你笑係我既榮幸

其實真係全都要

咁難怪都會出現係你世界

我都係翻去打飛機先

我呢

就嚟唔得
要瞓

仲要初戀先最深刻

聽日有乜做

多謝你

別講
羨死

而家時勢唔同 有得食好食咗先

講真
係

你想點
臨瞓前滿足你一個願望

唉屌拿星做雞先

而家有咪得

攬住我

冇野做
想去睇戲

依家都會約十個八個食飯 佢應該下個禮拜都黎
個心又唔知點咁

次次都我氹好攰
明明佢大我五年阿 點解佢唔識氹返自己女朋友
成日罵完交就由我走 根本都唔重視我
氣又要我受 一發脾氣就要就佢 好撚嬲

講真
唔知考唔考到Dse
希望順利🙏🏿

如果依家都一齊緊就好

攬

慣咗手勢 下次唔爆

我好似好多嘢想做 都唔知做咩先

去

瞓覺先

戲院咁焗 好多菌 唔好去住先啦

見面say hi

唔挽留
咁我瞓

retake定咩

唔係個個人都會肯去氹人嘅
不過單方面遷就又真係幾辛苦下

嗯 希望天父爸b會保佑你🙏

有sayhi有傾計
諗住佢唔黎就完架啦

同我睇

同我一齊返中學

暖曬

我都諗住自己去睇

真係要早起
一起就冇咗半日

你肯定佢單身？

Daddy🙏🏿

認真咩

樓豬好得閒
係Ok

佢會祝福你

係 佢前排散左 條女好似比左帽佢

我似講笑咩

真嘅。。。

我同你去 自己去好Lonely

？

喂咗

中學都唔開了

懶得解釋

開緊工 正正

希望你都祝福我

獨樂樂不如眾樂樂

Sorly 餵

我會燈爆。。

屈機

咁慘

又岩

開咪一齊去

一齊養生

哇。。。翻咩。。

6點瞓11點醒 以為瞓半個鐘起到食飯 太高估自己了

哭
走先

又唔洗瞓

係咪可以組團

條女都係派帽比ex先同佢一齊啫

好 我百老滙有免費飛

賤貨

好耐冇翻過8點

好啊

啲女比你溝矖啦

咁正

睇佢未來個幾日仲應唔應我機
佢仲係block 晒既話

就養定身子溝年輕弟弟

唔夠佢打 瞓教算

你幾歲啊

支持你所有決定
不過建議你都早啲瞓

我先係女

放棄 早抖

Ok輸咗比條女

有兩張

要養生養靚身材先

岩岩好

十卜

下次入黎要認得我

想同巴打去睇

好啊不過小弟仲係種中學雞

隻

大過你好多

咁不了
唔湊仔

你幾大啊

溝咩type女

你入多啲嚟咪一定認得

25碎

絲打

又真係幾大喎

是

你

係 所以不了

晚安樓豬

join！

心地善良 鐘意笑 但唔好成日傻笑

真

想趁我瞓咗插我隊？

排隊

我好易溝

法國最後都係我自己睇
想睇小醜女

有幾

講笑話

睇2次

插你

如果我有多張戲飛

same

瀨屎

又話有2張

毒撚無要求

有冇幾個笑話 比我袋落袋啊

係有

樓豬

屈

陣間啲女女唔笑

一月一度割子宮

食自己啦咁

茶理史真係好好飲

Me天仁打手

珍煮丹no1

天仁無表態
茶理史屌打

唇茶
支持咗好耐

你去照下鏡

食返

你請

我win

好難嗌 之前鳩嗌咗杯算

你win

又訓唔著la

點解

扎醒咗

我又諗到訓唔到

雖然好難控制唔諗
但你始終要等到三月先知答案

真係好辛苦
好啦今日已經係6號

你咁樣計住數住
時間會過得仲慢
搵其他嘢分散下注意力啦
雖然我都亂ff緊

大家也睡了

你都好明占卜🔮嗰種準嘅程度
我都真係要等
我都想可以分散注意力

我今晚睇咗幾集Netflix
叫做搵啲嘢分散下
你都搵啲娛樂啦

好得閒 食得屎

樓主

我喺度 我而家好想喊

早

屌你on9名

午

再秒

慢慢

早睡早起身體好

收工未

雀

晚

有個伴會好啲嘅我諗

太臭

心動

咁係到傾
你肯講一定有人聽

早晨

早啊仔

可能要有第二個出現

樓豬今日咁早呀

早咗少少起身
唔洗趕住出門

習慣嚟姐

咁叻

有人可以倚賴下都幾好

依加冇喇

愛或情借來填一晚 終須都歸還 無謂多貪

Fit

一陣就又眼瞓

不可以沉下去

飲咖啡

唔飲的

總可以迷下去

點解呀

人何苦要抱著清醒進睡

我偏飲偏食

因為我傻

傻小子 妄想找到優美開始

可能 光輝一剎已掠過
只好留低我

渣架

飲太多唔好啊後生女

生仔仲痛

好中意聽王傑喎你

898

會上癮
考試嗰排成日飲飲到懵撚咗依家好少飲

今鋪真係咪話唔強者，bye

強人是你

能頂天立地

好香

好Hurt

我突然間咁受歡迎要排隊

無計，唔飲會眼瞓

仆街仔行開啦

已經上左癮

你萬人迷。。

只限今日

.

。

日日都係

0

早啲瞓啦

Loveu

8

7

呢句野已經納入左我個to do list一個世紀，但仲未做到

唔好𠱁我
我會自戀㗎

gay?

Is u then ok

g9g

再接再厲

最屎係氹人

5

行開呀

要笑？

我會

俾你𠱁到

又唔係奶你

見你奶其他嘢都覺得嘔心

所以唔生了

竟然

暖水能醫百病
今日飲咗未

開心下啦

真係燈死

屌拿星home office都咁多急嘢做

仲咩事

又一日

快啲忙完之後抖下

係
感覺自己嘅生命一日一日咁倒數
之後發現又浪費咗成日時間
但唔知自己做過啲咩咁

你點啊

我地陪

隻手拆線了
慢慢就會好返好似係

巧

我每一日都係到等時間過

床都未落

開心仔！

咩事

我都想home office

快啲去食嘢啦唔該

病人

Hey hey

啱啱上返張床瞓攤

瞓晏覺

關唔關你事呀

個女仔隔左成日都未覆機想叫下春啫

喺屋企有咩做

蠱惑的姨媽又唔見咗

攤就係好爽

瞓教

啱 chur得制只會嚇親人

已經瞓咗好耐

真架？

我就係最佳例子

不過我個樣同埋聲呀 其他野都已經夠哂嚇人架喇 唉

同我激情對話

餓

食嘢啦

唔啦 忍下 要減

今日放咗狗未

收工！

唔醒就最好

我又叫

其實普通朋友都可以覆好密

同我打機

Chur我 我唔怕

佢唔要你

未

啱啱買到口罩 勁好人

邊個咁好

互chur ok

咁始終有d距離 唔敢搵人住

食完先有力減

你就收工了

不了 成日覺得大角咀好唔就腳 搭鐵番屋企又要兜路 行落旺角又覺遠

本身啱啱去咗整指甲 跟住搭lift嗰陣有人入lift
跟住同我講話有口罩賣
之後我就去咗買

對呀扮緊工

我有fd都住大角咀，我覺得幾方便喎

好遠

我番屋企就遠

大圍果架 邊有咁快 兜左入ssp先上山啵

287x

奧運站行就唔止

我以為87b

真心住開唔慣住嗰啲新界地方

87b仲衰過啊婆行路

唔好得把口

幾錢

工已收

行下無壞嘅，宜家鐵唔搭得咪當做下運動

same 我明明出mk都係10分鐘 但大角嘴番屋企要一個鐘

點解會唔搭得

你當人普通朋友傾住先咪得
你唔好諗咁多住啦

黨鐵無搭好耐

我調轉了 盡可能唔巴士小巴 除左番慈雲山果類無鐵地方

唔想知

又訓左成日

佢免費搭

我都收左了

50/14個
日本嘢

對

你住新界？

唔理了 睇下今晚點先

我出mk 10分鐘 我住九龍架

樓主Hello

咁點解由大角嘴番屋企一個鐘？D車兜路？

hi

10 / 70小巴 / mtr 都係兜

好左好多啦你 至少過到生活

Ok 唔割

唔想知呀

就算你搭巴士都一樣藍 你避唔到
九巴 =新地
新城=新世界

你都就收啦

起碼無黨鐵咁仆街先

臨收工先最難捱

咁樣傾唔到落去

我有野想講

咁咪爽

都好過冇

講

今次真係認得你

如果冇口罩嘅話我都冇得去帶狗

慳d洗

無可避免 政府野係咁上下
我讀呢科先想入兩電一鐵
如果呢度做到一年要調組先得

狗狗表示

好！

同me激情對話就唔難！

我今日有啲攰 係咁寄口罩

去睇戲未

我都搞咗2日都未搞掂

但仲係好攰 係咪老

今日買多左14個

你入到貨咩我得小童 已經俾人搶晒

佢話我點都要去街

我朋友杜拜入貨

求你話我知啦，我好想知呀

一齊豬嘴出街

加油

到貨未我等朋友個兩盒大人口罩等左好耐

點激情法先

然後呢

唔記得左了

宜家仲入唔入到貨

乜咁無記性呀

冇出到街
懶

Same here

無咁多漏棉

利申想訂

要啦 加上退休潮 先咁岩入到

打多啲麻雀

你想幾激都得！

想睇小丑女

你陪佢打

我都想睇呀

我有兩張飛

排除任何政治背景，入到兩電一鐵係好jeng嘅

都想打嘅

如果仲做緊物管都可以打下人情牌訂 依加轉左行 廢事

果陣成日問5金舖買貨

幾時

你約

太激不了，我驚handle唔到

我得把口

中電好難入 反而鐵就 我見左第三次 終於入到 但未係我最想做果組

Amazon係咪無得入啦

咁遲下先，呢排唔係咁得閒

做住先囉遲啲睇下有無得轉

嬲鳩

咁開心
我都好耐冇睇戲了
對上一套已經係Joker
不過呢套小丑女有啲興趣睇

請你睇

咁都嬲，小氣鬼

唔好嬲啦🥺

好啦

未試過 多數果陣搵5金舖代買
屌你老母國難五金 賣街個價同我問判頭價差唔多
人地判頭有水位 佢同人講蝕到入骨 on99

中電都唔請長工

冇睇到joker

Whyyyyy 竟然

兩年合約/ 借工

[救求!!!!!] 過幾日約左鍾意既男仔岀街

最後點

咁仆街

喂 屌你

無乜點

真心想知

無事發生

慘

食炒價
想搵人夾

60926

same！！

本身想今日睇

多謝你呀
不過呢排都好少出街
口罩慳得一個得一個
啱啱出去買咗啲乾糧同埋眼罩
未來幾日應該都唔會再出去

無得直接ship去香港

宜家都好撚貴

同我睇未

上網搵黎睇啦
真係值得一睇㗎
不過其實主要係個男主角做得好

可以 有兩張百老滙飛

200幾

第一次有男仔約我🥺

晒料 你就咁p100都夠

我見有啲唔止

之前入到啊

明明我日日約你

收工啦 仲傾 執好野未

你咁樣真係好咩

冇嘢阻止到我

我係好仔

想去德國

好啦 我話你知啦
你仲有2分鐘收工啦好似

有

唔出街啦

準備閃

你是個好人

果然你專呃毒撚。。

問你咩

準備去交叉感染

係一分鐘

我比佢呃唔小

收

同我去未

又關你事嘅

一齊！ 我都搭車了

你啲手手腳腳去曬邊

叫佢再錄過啦

最緊要贏多啲

小2is waiting u

仲講 幫手搵啦

氹我

p100唔濕得

我仲要岀街

女人係點 想知

問小2

same here

佢物色緊人選

當我死？

我已經決定左

知咩事